點解要休息

1. 風向好亂 出只會分散左

2. 政府放哂風我地會做野 一定準備左圍捕 點解要冒風險 抗爭路好長 一兩日唔爭在

3. 目標暫時達到 - 無交通 要針對既鋪呢幾日都裝修左 無野再裝修

4. 有人話唔出= 屈服
唔會 因為只係一日休息 點講得上屈服

5. 又話文宣好重要？邊度有文宣 睇唔到
大家趁今日做下文宣+諗下日後方向都好

6. 手足呢幾日都日日出 好攰 要休息下

最後 唔好見到自己唔岩聽既就話帶風向

自推x1

自推x2

自推x3

自推x4

自推x5

自推x6

自推x7

總之我都仲喺張床，嘢都未食，涼都未沖
攤吓先啦

自推x8

自推x9

自推x10

依家用緊急法係好撚大獲 大家要政府停擺就要比個真緊急佢 唔好同我再講時代革命 連攬抄都做唔到 食屎啦

自推x11

自推x12

自推x13

自推x14

自推x15

冷靜再部署下啦，尋日已經做咗好多嘢啦
可以檢討下再做嘢

贊同

自推x16

自推x17

自推x18

死城? 黨鐵1點半重開

自推x19

獨裁者每秒也不休息

自推x20

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

港共用火水救火 煽動暴亂
目的就是⚠️取消11月區議會選舉⚠️

推

自推

唔好比佢spin走尋日開槍單野

負皮

拉

尤其第一點非常正確

今日休息做文宣 聽日再戰

不推文

唔係休息
係做文宣、update 連儂、幫親黃店

大家記住，今日唔遊行唔等於係屋企休息啊，係要全民做文宣

敵進我退

係和理非好撚難過。被割了。你哋有冇顧下和理非感受

林鄭:蒙面法非常成功止暴制亂

仗都唔係日日打
我哋仲有聽日後日同佢鬥長命
部署下下一步點做

講真依一兩日比緊急法洗灑版 去到今朝都未有行動post 今日好難有作為

push

講經咩 連全城口罩都做唔到
攪到我一支公驚驚地

一鼓作氣，再而衰，三而竭

其實真係好攰呀

最重要係 勇武們都需要休息

push
大佬d人有冇考慮過，如果自己貿貿然出
d勇武會為左保大家，一齊出
但因為分散而即刻被圍捕

以下係連儂牆彈藥
————————————
from FB

轉：
今日見到一個高手/真香港人出o既留言，值得比大家睇吓，因為呢個直線抽擊真係好應，提醒各位過去幾年香港係點樣一步一步墮落，如何時光倒流法治倒退70年，連續三任行政長官都有黑材料被傳媒公諸於世但係當時依然在位執政（係煲呔黑仔d最後要受靶），高官問責制名存實亡，反正做錯嘢唔洗孭飛，社會不公義已經習以為常，民生住房問題回歸到宜家二十幾年都係無能解決，實在太多太多，講一晚都講唔完
轉：唔記得邊個post入面o既留言；
幾多單千億工程醜聞，無人要負責，劑劑超支幾百億，$無得唔比，遲比仲要罰息、安全標準龍門不停搬但都仲系超標、鉛水飲左幾多年？又話換喉4年幾螺絲都無見過支、南丫海難調查四百幾頁淨公開4頁，衹比幾個議員睇，仲要簽保密協議、廉署查689查到一半換廉政專員……
#制度破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞
689 5千萬醜聞、無招標判工程比律政司老公公司、外判護士承辦商老細系高永文、禮頓系UGL子公司而689系前主席、民賤聯週年籌款一幅字賣4千萬、一車車物資成千萬捐款比警隊居然又無人被查……
#廉潔破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞
今日立嘅法判你尋日做的事犯法、有法例存在唔用，系要立條惡法出嚟出買港人、你揸車撞爛嘢撞親人都起碼要排期3幾個月先上到庭，示威者尋晚被捕聽日上庭、幾多民運人仕服完役先比律政司上訴加刑？你老味鐳射筆月餅刀雨遮都系違法武器、帶口罩都話要立法禁……
#法治破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞
黑狗濫權濫捕，日日TG放題，見人就打後生即拉、有通知書遊行話斬就斬、擺明車馬警黑勾結、新屋嶺疑似集中營、721、831、幾多疑似被自殺沉冤未雪、每日吹埋D自己都唔信嘅大話而你又吹佢唔L漲、阻止醫護為傷者治理……
#公義破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞
P.S. #DLLM黑狗亂9打人你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞？！
諮詢期得幾個禮拜結果又無公佈、一面倒反對照硬推、和理非遊行示威請願乜都做齊哂，意見接受態度照舊、二百萬人上街換佢一個大話，到而家撤回都仲系大話、幾多人參選被無理DQ？白衫藍衫紅衫斬人比黑9放走，普通市民行過路過鬧兩句又打又拉、12歲仔人嗌佢又嗌又要拉，選擇性執法、立會有幾多席系功能組別？點解泛民每次票多過建制都唔系最大黨？……
#公道破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞 唔系話示威者啱哂，亦唔好話暴動改變唔到D咩！
#你有冇更好提議要佢收番個錯誤嘅決定同大話先？！
普世核心價值被破壞至體無完膚，應該要點醫治？
#治本好定治標好？
#況且而家明明週身病痛但佢硬系話你無L有事喎
#就算死L埋佢都會話系個別事件啫
完

休息

唔係想分化， 只係想問下：

當我哋今日唔出去，今日嘅新聞稿就係緊急法非常成功，止暴制亂， 社會顯示有確切需要

咁呢個應該點拆？

補充下。休息是為了走更長的路 喱場杖仲有排打

推
冇帶風向意思
不過仍然認為 政府想引你搞激，之後等外國收皮之後就搞9所有人。

始終覺得過條法案先可以直擊班仆街，一尾同狗周旋加裝修都冇乜用，只會令己方有不利言論同身體傷害。況且要做都可以控制個時機，打持久。

如果自己友比較亂同攰 可重整旗鼓。 香港人邊會有咁易就掉淡啊你話係咪

今日可以休息 但聽日一定要出

［裝修指南］維港沿岸篇

要出嘅請貼文宣，修補連儂牆

重申五大訴求，解釋行動原因

手足未起身嘈嘈閉

屌 勇武用鐵做架？
唔會攰架？